不求發達 只求穩定回報

小弟剛出社會做嘢 好彩搵到份前途幾好既工
每個月大概30k 收入 大約可以有8k既錢去投資/saving
小弟冇乜投資經驗 得幾手內銀股收息
想大家賜教一下 俾小弟一啲意見
小弟目標五年內儲到首期 三四百呎樓
麻煩大家

All in 700

期指

留名等睇保險狗財務策劃師水鳩樓豬買廿年儲蓄保

儲多d 錢 = 增加回報

好快有人留tg送plan比你

唔好懶自己做下research

心諗儲咁少

你人工都OK, 不如買美股
始終美國係全球第一大經濟體 想穩陣長線投資 不妨睇下美國野

月供領展

都有諗過，會研究

月供歐美ETF

留個tg先

saving / 投資都可以交流下

保險狗財務策劃師都好意思同人交流投資
真係厚顏無恥

依家好多股都高位，如果你係長線想靠收息既，依家入市成本高

搵食死開啲

都係 所以儲多啲本先

真係睇長線咪搵幾隻月供
高位開始供都唔洗太擔心
持續每月溝貨 每年收息 好快有正數

好過你儲埋又唔敢一炮過買 又等下跌下等下跌下
等等下都升返

你咁樣又會引好多人sell 你儲蓄保/ 儲蓄saving plan,
記得唔好買,
輸係自己手上好過輸係人地手上, 同埋你仲要比錢人。